《山竹襲港》各區超市及街市情況？

星期日先打，而家啟晴百X超市麵包都賣晒，人龍排十五分鐘先俾到錢

麵包未到星期日就過期啦

緊係搶午餐肉 ！！！！